{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042138",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074533?place[place_type]=GID&place[gid]=1074533&place[latitude]=37.5394382115&place[longitude]=128.384330774&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 금당아트펜션"
    },
    "text": "宿の案内です。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できませんが、払い戻しはできません。 ペット同伴の入室は予めご確認ください。 入室拒否及び払い戻しが可能です。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守し客室と施設を利用する際の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 魚や肉を焼く直火方式や個人的な調理は禁止されています。 客室では禁煙し、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えるような行動は控えるべきです。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しを受けることが。 セミナー室は40人以上収容可能で、足球場で足球とバドミントンを楽しむことができます。 バーベキュー場の利用金額は、2人基準で10,000ウォン、4人基準で15,000ウォンです。 駐車できますので、ご利用ください。 各客室の基準および最大入室人数は異なりますので、ご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加される場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。追加人数に対して費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。宿泊料金の払い戻しはできませんので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊は、事前にご確認ください。入室拒否や払い戻しの対象となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女の同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しはありませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用に際して、注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室と退室の時間を守り、客室や施設の損傷や紛失には宿泊客の責任があります。また、直火や個人的な調理は禁止されています。客室では禁煙し、指定された場所を利用してください。他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合はカスタマーセンターに連絡し、払い戻しの手続きを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室やスポーツ施設の利用は可能ですか？",
            "answer": "セミナー室は40人以上収容可能で、サッカーやバドミントンなどのスポーツを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は、2人基準で10,000ウォン、4人基準で15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大入室人数は何人ですか？",
            "answer": "各客室の基準および最大入室人数は異なりますので、事前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 578
    }
}